[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉-告急呀劏房波book好檯慶功喇(3)

是咁的
今屆選舉好重要
大家以前pass咗motion要一人一票選會長
一路都俾會計界deep state阻住
今次一於將佢哋連根拔起
先上懶人包

點投?
網上投票程序:
投票link

(須登入)
跟住碌落去撳 vote now!
按指示就可以

幾時投?
12月7號1730時前

投邊個?

感謝會員2SodiumHydrogenCarbonate (um 其實係2NaHCO3)提供圖片
今次投3P(Practising)同2N總計令Council席位過半改革派 (#2, 4, 5, 6, 14 - 共3P2N缺一不可)

必投黃:
#4 CHAN Wai Hon, Alan (P)
#6 CHENG Ho Long (P)
#14 WONG Wing Hei (N)

都必要投改革綠:
#2 AU Ki Lun (N)

最緊要要含淚投埋改革藍:
#5 CHENG Chung Ching, Raymond (P)

必不投保守藍(劏房波deep state藍the 任何情況皆不投)(唔投嘅唔使俾number啦係咪先) :
FONG Wan Huen, Loretta (P)
LAI Wan Fung, Jacky (P)
WONG Kim Man (N)
AU Chun Hing (P)
LAM Siu Fung, Frank (P)
POON MAN Sze Yee, Florence (P) (deep state藍)
CHAN Ching Yi (P) (deep state藍)
NG Kam Wah, Webster (P) (deep state藍)
LAM Chi Yuen, Nelson (P) (deep state藍首腦)

解放Council指日可待
請各巴絲多多支持同埋轉發
最緊要就係12月7號1730HRS前投票
詳細分析同sources好快補上 (可以用追故模式食用 應該會方便啲)
請耐心等待
當然歡迎各位繼續提供意見

原posts:

#1
[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉,當務之急踢走Big4同劏房波群組

#2
[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉,踢走劏房波&Big4群組(2)!

候選人簡介
手足候選人
Personal Information Sheets (PIS) 上報稱現任屬民主進步會計師之理事共同背書嘅候選人
#4 CHAN Wai Hon, Alan (P)
#14 WONG Wing Hei (N)
樓主點評 - 屬非建制陣營候選人
汁:

(PIS請先登入再撳link)

候選人簡介(續)
手足候選人(續)
2016年會計界選委民主進步會計師名單
#6 CHENG Ho Long (P)
樓主點評 - 屬非建制陣營候選人(感謝會員朱芊雪提供資料)
汁:

都係請先登入再撳link

候選人簡介 (續)
綠但以往屬改革派之候選人
#2 AU Ki Lun (N)
樓主點評 - 未知實際政治聯繫, 但於公會政策上屬開明派
因為今次改選大量Practising位
所以都務必要投改革派一票
先可以推得走deep state
汁: 煙仔何唔貼link

請先登入再撳link

候選人簡介(續)
改革派淺藍候選人
2016年會計界選委ABC.P.A.名單
CHENG Chung Ching, Raymond (P)
樓主點評 - 呢位候選人最具爭議
屬建制陣營候選人同埋係政協亦係HLB老闆(鳴謝會員贊奧比利提供資料)
但同其他藍到黑候選人狗咬狗骨
主張改革一人一票選會長
因為我哋唔夠人所以係權宜之計要含淚投埋
(當然佢會唔會反檯冇人知
所以請大家自行衡量)
汁:

#14 WONG Wing Hei 力撐
鳴謝會員AAAAAAAAAAAAAAAA提供資料
HKAAP都力撐

鳴謝會員9菜兵團提供資料
另外力撐嘅仲有梁繼昌

同埋會計secrets

鳴謝會員AAAAAAAAAAAAAAAA提供資料

雖然

2016行政長官選舉報導
經濟日報唔貼link

鳴謝會員2NaHCO3提供資料(以Ching所言話佢只係衰onx埋咗去)
另外鳴謝會員雲化馬提供FC

不過
上面有咁多手足背書
深信大家都會幫手揀埋嘅

哎吔又唔記得
#5 CHENG Chung Ching, Raymond

候選人簡介(續)
(其實大家都未必有興趣睇
但為保持透明度
一定會貼晒出嚟)
(較光咗個色容易啲睇)
悶之中先貼個juicy啲嘅
會計妹!

劏房波ADF (藍到黑Deep State) 系統
#12 POON MAN Sze Yee, Florence (P)
樓主點評 - 屬建制派候選人, 中聯辦支持, 且屬劏房波派系 (鳴謝會員史提芬周國腎提供資料), 所以必須踢走

汁:

個PIS都好笑過人
請登入後先撳link
呢個我覺得幾好笑

候選人簡介(續)
劏房波ADF (藍到黑Deep State) 系統 (續)
2016年會計界選委計你一票名單
#9 LAM Chi Yuen, Nelson (P)
#11 NG Kam Wah, Webster (P)
樓主點評 - 屬建制陣營候選人且為劏房波傀儡(鳴謝會員2NaHCO3提供資料)
故必須踢走
汁: HK01唔貼link

候選人簡介(續)
劏房波ADF (藍到黑Deep State) 系統 (續)
偽素人
#3 CHAN Ching Yi (P)
樓主點評 - 屬建制陣營候選人且為劏房波傀儡(鳴謝會員2NaHCO3提供資料)
汁:

候選人簡介(續)
藍到黑Big4系統
2016年會計界選委V18會計專業聯盟名單
#7 FONG Wan Huen, Loretta (P)
#8 LAI Wan Fung, Jacky (P)
樓主點評 - 屬建制陣營候選人, #7係PwC老闆同埋有傳想挑戰會長, 唔係唔踢佢落嚟下話
同埋#8 係EY老闆
汁: HK01唔貼link

候選人簡介(續)
藍到黑Big4系統(續)
2019理事會選舉年獲Big4老闆們背書之候選人
#13 WONG Kim Man (N)
樓主點評 - 港燈電力投資(HK.2638)CFO
屬建制陣營候選人
踢埋佢走啦
汁: 煙仔何唔貼link

候選人簡介(續)
藍到黑Big4系統(續)
#1 AU Chun Hing
樓主點評 - 屬建制陣營候選人
Deloitte啲老闆咁好
仲要爬到咁高
一定係goodest boss啦
#曲
汁: 文妓唔貼link(有佢哋認證我唔搵Deloitte 個網俾大家應該冇異議呀可)

候選人簡介(續)
藍到黑Big4系統(續)
今次選舉與若干建制候選人同屬匯計未來名單同埋係BDO老闆(不用分得那麼細啦過多陣可能取代PKMG呢)
2nd tier老闆出名刻薄㗎啦
投佢咪石頭同腳囉
#11 LAM Siu Fung, Frank (P)
樓主點評 - 屬建制陣營候選人
汁:

請先登入再撳入去睇

FAQ:

1) 點解有7票要射兩票落海?

選入五個就夠數
而且俾票人一不小心就會我哋自己陰溝裏翻船

2) 又話deep state 一定要趕走 點解唔投埋Big4?
Big4動員能力高啲
佢哋見唔對路會保自己先
今次除咗KPMG個Roy Leung續任之外3間都重選
一定棄ADF
狗咬狗
所以我哋一票都唔射俾佢

3) 咁如果真係好想投晒點算

如果你真係好想嘅
剩返兩票就投Big4派系
因為絕大部份嘅手足票都唔會投Big4咁FAQ#1嘅風險唔大
但又可以阻住ADF

歡迎繼續提問
小弟會加入FAQ

小弟希望大家多多幫忙
到成功普選會長之時
大家相約到胡忠一齊出席AGM
帶一包老母麵一齊Chok
有緣嘅大家一齊食餐便飯
(聲明 本人並無意欲賄選 普選會長乃公會決議 本人並無參與)

眼巴
請你食個BBQ

靠你撐起個post喇

清蒸巴都好快手

唔係會計師唔投得？

係
但係我諗呢件都係全香港人嘅事
多謝曼市巴幫手推post
同埋都請你繼續幫忙推下或者同身邊嘅會計師朋友宣傳
大規模嘅嘢做唔到
就由小小一個profession嘅公會開始一步一步爭返我哋嘅城市
天佑我城

#我哋真係好L鍾意香港

輕輕一推

擊鼓鳴冤
點解EGM通過嘅決議
兩年都冇做得成

大家加油
召喚各路巴絲入嚟幫推

利申呢個曼徹斯特唔係英國個個
係美國既一個小鎮

Eh長知識了係咪Manchester-by-the-sea, MA?
係𡃓唔係英國嗰個(我好似將佢同liverpool嘅位置倒轉咗)
同埋英國啲地名係去到所有殖民地都係咁loop

繼續推

要推返上去先新post

唔好俾佢停

推唔郁了

謝yuri絲幫推
今次見到多啲新面孔

#病母倍感安慰(唔係兒子生性嗰種)

推
同我推

唔好俾佢停
要多啲人睇到

香港要贏
劏房波馬房一定要輸

推爆佢

千億巴
不如搵日一齊溫書

返嚟推呀各位巴絲
得返4日

快啲投票同埋廣傳
唔係咁都俾佢哋贏下話

光速舞

開左新post

你推得咁快

熊巴打個茄輪先我哋

你話呢邊定係舊po

咪亂黎

嫌棄我

支持，push 一下！

歡迎A巴歸隊

子維bf巴我好掛住你明明只係好短時間

Gay

你都唔係第一日知

同我推上去

點解你咁得閒唔洗返工？

係呀 套戲黎

係𡃓
啱啱再search先見到
疏係我孤陋寡聞

投咗, 幫推

謝秋菊絲鼎力襄助

等緊上個po啲手足歸隊

一齊温書唔會變咗吹水咩

新post支持

Hello早起巴

互勉啫

又俾你兜到

同我推

再推

up

唉 又final 加油啦

同路巴

謝巴打入嚟推post

Final緊
7k字寫死人咩

You studying law?

係邊度讀，想轉行？

交叉框絲

十連咁推法推唔到po架喎

唔係10連呀
其實都係4連咋因為5連就冇推文效果
都唔夠人推

支持會計界手足

謝Ching支持呀飲返杯

謝巴打幫推

推

Tui

多謝青入嚟幫推

巴你個名
多謝幫忙

幫推

多謝巴打大力支持

Joi tui !!!

唔好咁慘
我幫你

Masturbator巴好波

謝Ching幫手

😂😂😅

自動推文

千祈唔好咁叫我

This

等緊人食飯 順便幫你推

點自動

派下膠

好啦咁點叫

正
我都等緊車

謝香城絲幫手refresh

推上去

飲返杯啦Ching

辛苦晒你啦師兄

🥸🥸🥸🥸

最緊要有你
一個人係推唔郁嘅

平時飲開咩

我都未食飯 幾時完場？

😙😙😙😙

7號1730

好似25號開始
所以我哋先推到(3)

唔俾笑
講笑

A巴

狗衝你先

Cum

有冇借罪行兇

我冇

真係一個正人君子

又唔好咁講
係魔鬼角有冇現身嘅問題

受小弟一拜

唔係啦
人哋都唔係鍾意我
係我於佢有用先叫同我熟啩

你又唔好意思拒絕人哋
咁有咩辦法

掛住九哥

Ok 入會多年我從來都唔理

多謝巴打幫推

今次要理呀泰皇巴買個機會都好
萬分感激

巴打有冇女 轉機好冇

又窮又毒邊有女
好呀

Bond絲多謝妳呀
炒航空公司啲C定D級Bond啦
#曲

仲未食飯咩Ching

食緊飯都諗起你

你都去食嘢先啦

咁掛住人哋
紅都面晒

老母煮飯煮得慢

孤身作戰好辛苦㗎 有人吹吓水

自己account password 唔記得左
跟住又要申請個投票 password
都幾煩
不過已投左

真

你正人君子嚟㗎喎

咁真係好多謝巴打
順便記得撳埋CPD declaration 同交埋會費

叫多啲朋友仔投啦

係大家都要
我已經碌爆晒人情卡請啲friend投

Ok 我去D群組度吹雞

謝泰皇巴
食個飯返嚟推

回來了

我要食咗你

Push

謝巴打推post

食完飯返屋企

紅白藍絲
Miss you

今晚食咗咩

食咗兩餐 😭😭
第一間食得好難食

難食到要轉場咁癲
可唔可以俾盞大家

大角嘴 東x 😒

黃嘅

搵唔到
放棄治療

咁當然唔係黃就免死金牌

食日本野架 見佢無咩人 就入咗去

無咩人就係伏嘅節奏

以為限聚令冇人食

壞腦絲多謝妳長期Gchi小弟

要滿嘅仍然會滿

推推推

謝做飯絲幫推

山旮旯地方

大角咀都山旮旯

好似冇咩人特登入去食嘢

都係
造就咗你成為試伏專員

旺角好多人
寧願行耐少少

有間好好食嘅全消

謝農巴長期支持

串燒

限聚都多人咁sad

喺邊

熊巴

下次試下先
Bookmarked

伏嘅話我會食咗你

THIS

咁多人

小店嚟，位唔多

咁要GChi下

好好呀紅白藍絲

今晚你係我嘅

推到有啲疲勞

點解啊 返緊工？

啱啱起身

唔好自爆

咁你又問

唔好問啦

輕鬆
申請del a/c

同跪求推文

呢排啲巴絲好忙冇人睇

票已投
幫推
加油!打到建制!

謝環遊巴又投票又推
辛苦晒
大家加油

笑緊咩

無啊 返緊工

忙唔忙

大家加油
光復HKICPA

承你貴言
到時開香檳

叫朋友轉發

叫咗

冇辦法
所以靠大家

最後三天，辛苦樓主開到第三個post, 大家快啲叫身邊人投票不要讓大家的努力付諸流水

Pin多次先

謝樹藤絲

我

你咩先

謝乜巴幫推

打錯字

謝solvency巴推文

已投

最新from 中環11 少，仲有三日！兄弟們努力！對家己開行火力。樓主靠你啦！

push

謝孔子巴大力GChi

叫咗朋友投

Nelson?😒

Pin下啲新嘢唔好咁悶
謝A巴

熊巴唔驚我咩

感謝孔子巴嘅活躍

感謝

Nelson好嘢嚟
點可以俾佢屈就喺呢個小小嘅公會呢

大把人未投
所以好快d搵朋友投啦

謝被割巴推post
已經推到好灰
大家接力喇

拉

接

交叉框絲好掛住妳

謝superdry巴幫推

環遊巴好勤力

光復HKICPA，人人有責

係
我都要加油推下post

今晚我哋小聚一下？

tui

謝BoldlyGo 絲幫忙推文

已投
幫推

三世書堅黐線

蘋果是不是上來拿料,之前有人上來投訴就有人跟進。

「香港會計師公會突然新增要求，學生會員在申請成為正式會員時，須授權警方向公會提供刑事犯罪紀錄，並同意警方套取指摸，此要求在會計界引來極大爭議，有不願具名的消息人士向本報透露，要求與打擊清洗黑錢及反恐佈份子融資活動條例有關。」
Source:

謝昭和大叔巴
辛苦晒

做會計師前首先要當係疑犯咁審
Make sense 咩

樹藤絲真有我心

謝PDG巴推post

無力一推

唔係呀多謝巴打幫手
我連推嘅話會冇力
所以多你一個都好多

我喺支資機構做，真係有人問我係唔係cpa

我問佢「投council，我投咗啦喎。」就收咗佢皮。

總之凡係敵人擁護的我反對，佢愈出力拉票就愈要口投，同埋佢自己友全投對家。

支資有冇逼投
做咩會有人無端端問你係咪CPA
謝19D醒巴出力

個濕鳩admin識閪咩，平日逼人更新地址做選民同叫人掃QR code簽名支持黨安法就識

佢打電話第一句問我係咪CFA⋯⋯佢連CPA定CFA都未分得清邊有咁撚醒知道council投票點樣投法。But唔排除其他有d腦嘅支企真係逼投

不過收到風D記洗樓叫staff網上投票cap圖就肯撚定係堅料。

啱啱電子票投完, 其實cap圖只可以cap到揀好人按confirm前一個畫面, confirm左之後只係出個thanks for your vote嘅畫面

但係未home office之前，D記d撚樣睇撚住你撳。
除非你話自己唔記得pw,抄咗喺屋企嘅姐

監住你投咁PK都做得出, 其實我都曾經係D狗

我都係，走咗好耐啦

Admin就算啦
俾你撚到去咗唔知邊度啦

係呀呢個post都有絲打講俾人逼

企喺度望住

啲manager其實都幾蠢
出事唔會保你嘅
雖然已經唔留底操作上聰明
但係有啲嘢係補唔返

反而我淨係同D冇交集
謝巴打推post

咁扭曲嘅地方唔走點對得住自己

謝14巴推文

支企d admin 好撚煩

登記做選民又監鳩你比地址佢，如果未轉地址又問長問短
果d乜鳩簽名G持黨安法，黨衛軍同淫大DQ又要迫你支持，驗肺炎又迫你去，連DL 安心偷食又要管。好彩我咁耐都可以網上cap圖同咁岩wfh 過到骨，如果唔係返工要返到出賣靈魂。

有次被人召去支企協運動員做人肉佈景板有$800收，去果日收到風成個運動會將會提早2個鐘完成再拉大隊由灣仔運動場行去政總遊行支持淫大釋法撐場。好在我收到風中午食完個飯盒就詐病閃人，如果唔係隨時做公司班支那狗向上頭邀功嘅棋子。

登記做選民有鬼用咩
又監唔到你入去投邊個

Gchi黨安法係咪都篤數㗎啦簽又如何

安心偷食同肺炎真係難搞啲

人肉佈景版家母都試過俾人逼
仲要冇錢

Bada

Hola

Your place or my place

呢啲你知我知我公司啲同事都知，不過支共狗覺得咁樣好撚有效有乜辦法。

之前迫人驗肺炎有一百萬人咪自我感覺良好咗一陣囉

安心偷食原來吹行雞都係得25萬人次裝，班支共狗都自知舊嘢冇撚用唔work,我有d同事用部舊電話dl完就算撚數

呢啲佢吹話有legitimate aim咪可以逼得有效啲

安心偷食呢啲唔使跟身嘅真係吹唔漲

可能上面批2千，給你800請繼續爆

爆都係用嚟笑下
冇人會做嘢

擺撚到明啦，一個運動場有幾多人？
一個袋$800成個場大大話話有2000幾人，兩個鐘咁就袋$160萬。
咁大條數咪d支企協呀，閪環領導呀，個別公司d大粒4466分撚咗佢囉

唔緊要
而家佢哋都冇得搞
俾肺炎攬炒咗

頂你則則膊想拿指紋

支持民主派及改革派，改變公會，推反惡法！

CLS

而家呢啲動員活動意思等於零
食埋DQ果水以後真係凍過水

呢幾日忙完，返來推到尾

未答我

契弟走得摩就大鑊喇
真.惡法

你又啱
XG

Utopia絲返嚟喇
等咗妳好耐

前晚有巴打講起問，先至去睇下張入會form 真係十月改咗，DKLM

我都係噚日特登撳入去望下
心都離一離

啱啱二個月前有兄弟搞完入會未有呢張野，其實要證明係咪fit n proper 有好多方法，去民政署或搵律師宣誓都得，咁偷偷加張咁野⋯⋯

push push push

一個AML questionnaire 搞舊人，一個指摸搞新人都係十月左右推，AML questionnaires 係自願性質就扮唔係最終就畀反革派篤穿咗，下年會唔會compulsory 仲未知，仲有冇下一步也未知，用AML 呢個topic 真係可以無限放大，事不宜遲快去投票，只有民主加改革5個入曬先有望阻止到惡法

AML其實會計師嘅involvement係間接
使唔使咁呀呢班蛋散
一定係政治目的

不如改名
出賣會計師公會

反正公會成立至今都係大行建制話事，唔出賣你佢點搵多啲，唔借啲意搞下你你點會驚，你唔滿意呀，who care? 夠鐘你好交會費啦7 頭！今年民主改革唔過半數，各位巴絲真係要學樓主進修轉行退會。為了46000個會員，大家今年一定一定要出嚟投票，仲有2 日。

但都係要加油呀大家

做咩嬲咗我

沒

咁我哋今晚去邊好

我後面

嘩一嚟就咁wok

多謝空降巴幫推

好嘢交叉框絲每日都嚟搵我我好開心呀

冇牌

唔緊要
全香港人嘅事嚟㗎嘛
謝巴打幫推

嚟 快啲投票

我哋好chur
會唔會嚇走晒啲絲打唔幫我哋推post

Voluntary

一見到呢個字就會無名火起
就算唔係嗰個AML questionnaire

連登好多gay同腐女

又嚟喇

搞唔掂

講得啱，dpk 出得第一招，舊人都唔使走得甩

咁啱音嘅

正一垃圾嚟

投票投票投票

真 ？

如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師

投呀我都投咗喇(今日)

投票

等睇腐劇

套野堅好睇，甜到漏

妳原來有興趣睇呢啲
咁成為魔法師係點㗎

又關佢事

大波驊

咪就保住隻🐷到三十歲
近期hit 到爆

你見到咁嘅前會長仲可以忍，我作為會員真係羞恥到無地自容，恥與為伍，大家快啲投票踢走建制，只剩最後兩日！

自己睇，劇透被人ban account

做咩俾返個def我
幾時hit返㗎

乜劇

On9

lim x->0 (1/x) = ?

「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」呢個劇名

名呢

咁搞笑嘅個名

睇緊全程姨媽笑

voted

考完試睇

正
蒸清你都咁遲

我會㗎

為咗懲罰你
聽晚你係我嘅

係呀係俾妳睇滿足妳FF嘅慾望㗎

原來大家都鍾意咁直接

紅都面曬

繼續push 仲有兩日投票

估唔到9菜絲咁有節操
聽到呢啲會紅都面晒

定係其實已經腦補緊

推呀推上去

補腦唔話你知等你心思思

推呀

開心share下啦
我知妳恥力無限

投咗
而家e-voting禁個掣就得, 唔係咁都唔投下話
推

感謝胡說八道絲出票又出力推

大雄貓巴好耐冇見
有冇掛住小弟

molamola

好hurt

謝巴打推文

放負撚，拉

你係始作俑者𡃓

留名

硬巴

瞓下先

推一下

對家上埋華記宣傳
今次真係大撚鑊
好撚告急......

加油

路過幫推

再推推

熊巴
咬你

我哋啲KOL呢

謝牛丸巴幫推

謝Iwasa san

啱啱起身
熊巴早啲瞓

Morning

謝升cup大師推post

早晨呀你咁早嘅Master巴
掛住我搞到瞓唔着？

瞓唔着

你又點解咁早

咁慘
我想瞓
但份paper 先寫咗1/10

7000字

無瞓過？

有10-3

咁快啲去做

做緊
寫到1000瞓多陣先
晏晝出去做等我唔會瞓覺

辛苦晒你

噚晚開唔開心

Bond絲又見到妳

I mean 做到同樣份量嘅宣傳好似冇

聽日最後一日

到咗聽日就可以退落嚟
我哋就可以多啲...

9菜絲召喚

繼續push

得閒巴

哪有錢.........

謝頭痛巴推post

好似佢哋都唔係用錢請
係成個利益集團

haha

搵華記正撚樣助選咪即係倒自己米

好好呀人哋有少少鍾意咗你(飛機)

可能啲藍絲廢老會員buy呢

咪即係錢

fb ig 賣廣告，佢地至少1皮野1日

對黃梗係倒

藍黑果班不知幾撚like
成班無撚腦架嘛

疏我唔知佢哋有sponsor條片
好耐冇上FB IG

黃嗰班唔投都唔會係投佢哋

啱啱洗多次whatsapp喇小弟都
大家加油呀要

紅白藍絲每日見到妳時都心頭一暖

正呀推上去

wow so sweet ar

gogogo 叫埋身邊 accountant 投

你爬文就知呢條好含蓄
上面同啲巴打嗰啲直程係激情對話

告急呀洗樓咁洗

最後一日，明天5:30 close, 果5個民主改革派冇藍營西環的資源同選舉機器，會計界黃kol 已經不停出post幫手, 我們要贏就只能靠自己，最後就唯有靠自己投和拉身邊同學，同事，朋友一齊投。大家讀咁多年書，咁辛苦工作，咁努力考牌入會，你的一生就咁畀果班西人操控你甘心嗎？爭取一人一票有錯嗎？AML questionnaires, 指摸，賄選, 逼投，各樣狗招你受夠嗎？請大家一齊做多一點點送個五位入去，公會已經畀果班利益集團玩到爛，係時候改變，而今年係公會成立以來，最接近推番固有勢力，香港而家環境你永遠唔知今年是不是最後一年可以投，有得投就一定要投，希望大家做多少少幫手叫人投，有天成功一人一票我們胡中相見

真
連立法會都冇得投
再跟手繼續大規模DQ
連呢個機會都唔珍惜
我仲可以講咩呢係咪

最後就係我想(強行)代表呢個post嘅一眾巴絲跪求各位俾個機會自己
無論咩崗位都幫下手啦

最最後就係重要嘅嘢要講三次
#我哋真係好L鍾意香港
#我哋真係好L鍾意香港
#我哋真係好L鍾意香港

BoldlyGo絲好勤力

食完tea繼續返嚟push

咁開心
點解冇請我食嘅

冇錢 幫你push多兩下補數

淨係push兩下唔夠𡃓

安已不

點擊此處與會計師展開激情對話

謝樹藤絲長期GChi

票已投

謝冇得撈巴又投票又入嚟推post

可以叫朋友，同事，舊同學一齊投，如果佢哋唔知投邊個好，可以入嚟了解下

係呀
同意請分享

完哂啦？

未

快啲去做唔巴打

做緊
啲readings

加油💪

謝
靠你推

得

正

走啦你

連推唔work㗎

去唔到熱門

所以要多啲人

係啊

唔會㗎喇
個algo係話開得越耐越難推
聽朝開多個啦最後衝刺

謝Daniel青推post
好似之前見過你推

一路都唔夠人
大家都忙

謝熱氣巴推post

謝Ching幫推

我呢啲廢青最得閒

我都係廢青

但你有野做

冇人工出
所以

唔問你太多野啦

呢個係old news 所以冇事嘅

食飯未？

未
喺lib
一陣先返屋企食

定係你想問coffee tea or me

子安巴打你真係男女通殺

我好似淨係同男咋𡃓
滿足某啲絲打對BL嘅幻想

在連登咩post 的結局都係gay post 有冇懷念你以前在big 4 一大班男同事出差的日子

Eh 反而我冇出過差亦少男同事

最後努力，最後直路200米，推post, 大家出嚟投票呀！

蒸清呢排好懶惰

sor

講笑
不過要補償返我()

你應該係隻貓

春宵巴

謝巴打唔割

謝絲打幫我哋加油呀
天佑我城

就泥死線喇

係呀靠大家推喇

今晚要執多劑先

聽日5點半前要投票!!!!

春宵巴勁勤力
等小弟送個吻俾你

謝麻利巴推post

唔投大家一齊攬炒

Pish

BTW

😂😂😂 日本定歐美

兩樣都應該唔係
幻想緊你

呢世都唔割

巴打好波
就係要你呢句

真定假？

投票呀

你想呢

好想

好呀FF緊
就快唔得了

一姑三姑

最後一日喇

Push 多下，tomorrow 最後半日

謝A巴

硬巴咁夜嘅

早起巴

蒸清歸隊

今晚我哋慶祝下?

再加油

牛丸巴真有心

謝建寧絲推post

巴打係咪我俾8.4k就有得同你過夜

謝巴打推文

交叉框絲
每日都入嚟推好好呀妳

謝Many-Faced絲幫推

推

藍營拉緊票

謝茄牛通絲推文呀
感激不盡

個post已經推唔郁

最後幾小時，努力💪快啲去投票！

推上熱門

謝翌月巴大力GChi

謝獵人巴鼎力襄助

Wow係久違嘅連推

陳柏宇有冇做埋絲今日份lunch
(每次見到妳就諗起首歌)

得返4個鐘
大家加油呀

無 唔識煮飯

個名具誤導性

謝早起巴

最後3個鐘喇見字快啲投喇

已投, 推

謝巴打
真.同時間競賽呀

Q巴好耐冇見

噚晚諗住你瞓唔着

我琴日都瞓得唔好

係咪我哋今晚一齊就會瞓得好

間銀行唔係好掂𡃓

過半係咪可以廢除佢?

食過返尋味

Yes, council 有最終決定權

快啲叫多啲人投，5:30 close

難講(好似嗰時冇人講)
應該係AMLO嘅嘢
但係我覺得呢個根本連rational connection to the legitimate aim都冇
所以我諗選到佢哋入去再叫佢哋撤回呢樣嘢

係
但係政府會唔會威脅拆散個會係冇人知

有冇人去上面條link 叫人快投民主改革個五位

謝路過巴GChi

巴打係咪好多女

AMLO 只係講佐一句，就係你地律師會，會計師會自己去修例在AML管番你地自己會員, 之前AML questionnaires 針對所有CpA (不只是執業audit firm 呀)係all Cpa 開的business, 同今次呢件事分明有人想借AML 呢個idea 去搞事情去攬權

叫咗了

唔係會計師但都推推

哪有女
係乜嘢令巴打有呢個錯覺
你話好多仔就係嘅
我有你哋咁多個

巴打hehe?

係
我連Questionnaire都冇填
抵制所有initiatives直至佢撤回所有不合理要求

感謝翻牆豬絲打幫忙呀萬分感謝

喺全港最大同性戀論壇
要入鄉隨俗

係volunteers as per 民主改革派講，因為公會想修例強制會員填但畀民主改革拖住今年修唔切，公會之前仲扮到強制咁

謝美欺巴幫推
入嚟咁多次
飲返杯

嗰班咁嘅牛鬼蛇神多得佢哋唔少

會計手足做野啦

謝Idolm@ster巴幫推

自推多下

孔子巴好耐冇見

今晚

好旺啊個場

安巴秒回我

忽然旺咗啲

梗係
係咪有啲鍾意咗我

安巴今晚有冇約

諗緊臨尾要唔要開新post

冇呀Master巴冇理我
如果佢突然覆咗我哋串燒三兄弟啦

輕力一推

Hehe

蒸清

加埋子維bf巴可以搞連登第一屆劍術比賽

最後兩個鐘
大家加油

個post應該頂唔到就爆

等等開個新post
大約950應該好啲？
我整定draft啦

幫你推多下啦

萬分感激
幫大忙喇巴打辛苦晒

推多下

多謝巴打推post
岩岩投左

謝up巴
辛苦你趕deadline

召喚所有巴絲一齊推等大家都睇到

推爆埋佢

熊巴我要嚟喇

最後一版喇開個新post先

熊巴喜SM?

開咗新post請各位巴絲幫手推埋佢

[告急呀得返個半鐘就完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉-普選會長兼唔要指模送中(4)

咁都認得

好似之前係絲? 但唔清楚記得

推埋佢
大家去新post幫推啦謝

謝春宵巴兩邊推

快啲投

快啲推

推爆佢
好似爆咗連推

有得投記得去投

謝迪斯巴幫推

啱呀有食唔食
罪大惡極

Master巴順便過埋新post呀唔該

繼續推埋先